---
title: Как работать с «Основными рекомендациями для молодых активистов»?
chartimage: phase-chart-sample.png
---
«Основные рекомендации для молодых активистов» разбиты на шесть разделов, которые охватывают проектный цикл и соответствуют различным этапам проекта. В каждом разделе вы найдете базовую информацию и конкретные сведения, которые вы сможете своевременно учесть благодаря сформулированным рекомендациям и вопросам для самопроверки. В конце каждого раздела приводятся ссылки на различные ресурсы, вспомогательные средства и методические рекомендации, которые смогут дать вам дополнительную информацию.